男追女，隔個bra。

女追男，隔咩？

隔張cheque

隔條底

送西屌

How much